{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57090&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제풍차언덕펜션"
    },
    "text": "当ペンションは清潔で居心地の良い客室を提供しています。 提供される客室は広くて快適で、海の風景を鑑賞できるデッキもあります。 家族や友達と静かに休暇を楽しむのに最適な場所です。 閑静な臥峴海水浴場で海辺の散歩を楽しむこともできます。 周辺の観光地として巨済自然芸術ランドと文洞休養林があり、時間をかけて楽しい思い出を作ることができます。 入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。 ペンション内の全客室は禁煙室であり、一部の客室では調理が可能です。 炊事のための食器類と炊事道具も完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンションではカフェサービスも提供されており、バーベキュー施設を利用することもできます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形で運営されており、価格は人数によって異なります。 最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 ペットは入室できませんし、保護者なしでは完全でない未成年者の利用も制限されます。 当ペンションの施設と情報は、事情により変更される場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用とゴミ処理は注意してください。 快適な環境のため、指定された場所にゴミを分別して捨ててください。 ペンションをご利用の方に安全と快適な環境を提供するために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "清潔で居心地の良い客室を提供しています。広くて快適で、海の風景を鑑賞できるデッキもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "巨済自然芸術ランドと文洞休養林があります。ゆっくりと楽しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内の全客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで料理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能です。炊事のための食器類と炊事道具も完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューサービスも提供されており、バーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者なしでは完全でない未成年者の利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "施設や情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの施設や情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミ処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用とゴミ処理は注意が必要です。指定された場所にゴミを分別して捨てるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションは安全な環境を提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションをご利用の方に安全と快適な環境を提供するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 547
    }
}